# Algorithms And Utils


Este repositorio contiene utileras que pueden ser usadas a conveniencia. 
Úselos bajo su propio riesgo, el autor no se hace responsable por su uso indebido.

----------------------------------------------

This repository contains utilities that can be used for convenience. 
Use them at your own risk, the author is not responsible for their misuse.



